雖然我唔同意要道歉 但真係道歉 應該要係我地代政府向受影響人士道歉

如果我地道歉 會令人（特別係旅客）覺得示威者係做錯
但導致今時今日呢個局面係香港政府
如果我地向佢地道歉 應該重點要放係：
政府一直逃避問題 唔回應市民 導致影響埋大家
我地對政府表示不滿 同時代政府向大家道歉

利申 唔覺得需要道歉

呢啲係PR野
值得做既

push

可以

和理非應做 好似之前搞到人無工返咁

我諗有班人想做 要做我唔會阻
但一定要講係政府問題

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

要呀 輿論好重要

PR野

同場加映：
[基本功] 教大家咩叫 FACT CHECK

同意

721 811

終於有心水清嘅手足認同重點